有幾多人知其實當初IVE問條女受唔受溝個毒撚最後同左果個女仔結婚

我表姐同佢地係同學

岩岩同佢吹開水先知

有無link回帶？

賣單定個陣一齊咗？

好好笑?

收皮啦
個男主角自已蒲頭過
有Facebook
仲係單身

幾耐的事先？

冇圖冇真相

唔信

條女fb仲係單身 可能太柒驚比人笑

創意台

屌你老母

唔係好信...

你身處緊嘅係創意台

圖又冇乜都冇開post做咩

仔都生撚埋 好似係手足嚟

y 我係當時人

當事人喺波台日日9up
係真係假問吓佢就知

係撚

利申：當事人

真唔撚真呀咁撚勵志？

一定唔撚係
利申:之前同個毒撚係同事

一定唔係,我就係果個毒撚

我就係佢地證婚人

佢都幾有勇氣衝出黎柒

Fake news

真
條女係我sp 佢前排話結婚唔會再搵sp
仲比左條仔幅相我睇 就係條毒撚